究竟點先叫對另一半好？

如題

自推

好而樣嘢真係個個唔同 愛佢就唔好咁易離開佢 真愛係經得起考驗 利申 無女